[I/A] Marvel Future Fight [17] 無限之戰-全城期待Scarletwitch制服

新手/回歸老手睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

4.0 更新元素

有用資源

Dr Strange Epic Quest 同 Wolverine Epic Quest所需資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

新特裝數據

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據

3.9.1 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 未有4.0 建議追post)

3.9.1 角色分類排名表 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

到底揀咩角色

每日 23:00 Reset

FAQ (以下為4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 不過好講運氣

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)
spiderman (lengendary battle )

完成story mode
又有以下6星
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩"

Q:新手點玩?
A:

依篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸)
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epci Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如: [url]

小課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左13隻生體月包
普通生體月包11隻[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔洗上到T2
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man

原生T2及所有課金角

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Shield Lab Pack 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星

大課
如果比得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
最好用落Magneto DX Pack

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問
建議追post
Thor 制服建議買雷神3 攞P卡

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到[/quote]

Q: 新手點爬文?
A:
[url]

Q: 唔明英文
A:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
CA = Captain America
WS= Winter Solider
QS = Quicksliver
IM = Ironman
ABX = Alliance Battle Extreme

T3 CA都已經破2百萬ABX

新post lm
想問黑豹新制服勁既地方其實係唔係最主要都係因為s4可以cut再增傷接s5?

實黑豹制服其實輸出絕對係物攻嘅一線
重點係5技由5 hit加到30 hit
而技能都係130%無低到

設黑豹15k攻
5技無制服輸出得10萬
5技制服輸出就升到60萬
升左6倍

設狼人15k攻
而狼人制服5技就得25 hit
5技得81%
輸出就得30萬

不過要注意就係狼人本身base stat 高
所以受卡片同buff 加成會更加
加上極高Crite Rate
所以狼人先可以同黑豹制服平手

如果狼人比World Boss Thanos debuff 咗 Guarantee Crite Rate Buff
制服黑豹輸出絕對高過狼人

又喺舊post搵返自己啲回覆

好似係s5多左好多下？

冇見過呢段

thx巴打指點,原來係咁
頭先我重係fb個mff台灣grp到搵下有冇人講,點知都係無咩詳細,自己試又唔係好清楚,呢家了解哂了

提返先 現時黑豹制服打WBU 有輸出
不過生存力較狼人差
主要原因太多地型傷害

當然現時物攻傷一哥應該係T3 制服Captain America

而制服WS都應該追上嚟 接近 制服黑豹

新POST留名

Lm

高級寶箱最後一日中左2099

屌你老味180增傷nova， abx仲低分過我隻140增傷 rare級新制服雷神

屌你老母叻媽寶
日日送垃圾
今日送綠魔3星
送垃圾送4星都好呀，起馬可以coop 多啲錢
屌你老母送3星

lm

見到人地第一日就中月卡角
我表示

抽左7日都冇

中咗4星克莉

新po lm

呢個故事提醒你唔好隨便課金去抽卡/CTP

stark supply箱都連續3日體力金幣

ctp 0.5%
同其他game抽ssr既機率差唔多,cls

btw我想問點先知佢有機率提升? 因為都想試下搏一次抽寶箱

抽到 類星體 月卡角
勁唔勁

唔少GAME都有7% SSR

無野，原來有寫，岩岩抽左20抽 爆炸哂
唔會再抽

新手想玩sw係咪基本上無可能？
好想買佢件新制服

可以用水晶解鎖任務，再用水晶買暗物質、彩石、金幣、生體，升到六紅六星六十級
再用水晶買埋制服
冇話唔得既

中多隻

好伏唔好抽

推

太遲
屌抽寶箱都唔中ctp，唔通真係要課熱血點去刷特殊關搏佢出

抽過2次 第一次一抽就中ctp 第二次三抽先中

打完wb望下先發現，屌你老母上限10本，有無咁寒酸？

雖然有愛
但未去到咁勁
但水晶解鎖左佢先可以一戰
一星照用

可能分3款

唔係可能 依隻寫明係combat book
就一定會有speed ,blast 同 univerial
所以有傳9/5 更新就係出Corvus 同Ebony
1隻出Blast Book
1隻出speed book

應該最後會出Thanos 嘅 Universal Book

唔勁
不過T1打低層影域同World Boss 都好夠用
只係課金角嚟講就廢啲

我覺得手套會4種隨機出

屌
個箱中刀鋒戰士

中ATV
本身未開呢隻

我覺得算中上實力，原生t2就比唔上，但對比番一般英都算強，有盟友反映過佢隻wolverine 打佔領比類星體秒左，呢隻唔算太差，只係原生t2果班太強

遲下一普及又會有t3卷

咩原因nova會低分過Thor?
兩個都全4星uru, 4粒amplify
一個180一個140增傷

Uniform?

其實依家係咪無左world boss嘅全mode加成？

nova增傷有放落3星技?

有冇人知點解我冇啦啦多次隻T2 MAX LV角

咁神奇

話說我有兩個AC
1個自己用自己方法玩(當然個陣咩都唔識 大妁1-2星期前開)
第2個就3-4日前開 睇住FAQ REDDIT去玩
但我第2個星期玩到移家都仲係冇第1個AC勁(ATK個到 )
所以就想上黎問下係咪我MISS左D咩定點 利申第1個AC玩左1日1日半到最多
求高手解答

IW rare uniform
增傷有盡量放比S3增

你係唔係講緊
第一個ac 就有T2 角色
而第2個就仲未有?

我估你開第一個acc 時送左T2 selector
而你求其揀左隻又唔記得

等你再開新ac時又過左送T2 selector 活動時間
所以新開就無T2 selector?

無錯我就係第1個舊AC有T2 我應該揀左但又唔知係T2 SELECTOR

我新開個個就冇T2 要等多廿幾日先有?

但如果咁計我舊個個再等多廿幾日咪有第2次T2 SELECTOR?我係咪應該放棄其中1個?

咁你都無玩1個AC
點都會放棄其中1個

由於唔知你揀左邊隻T2
又唔知你兩個AC 有咩資源同6星角
基本比唔到咩意見

如果第1個AC 揀左廢角 就玩第2個AC

Spidey t2

Spiderman 好易T2
所以我覺得無咩損失
繼續玩無T2個AC

主要因為有Sharon Roger 較重要
如果玩返舊嘅就無Sharon Roger
無咗Sharon Roger 係較大損失
Sharon Roger 無制服都輕鬆打World Boss

此仍個人意見 只供參考

求教
岩岩儲夠水晶買特價制服
iw揀邊隻好d

你有咩角色 練成點 之前用緊咩制服 依家玩到咩階段 主要玩緊邊d模式？

以前玩 而家回歸
想問呢家帶升上60lv 係咪仍然自動9-8？

真係純粹新手 岩岩開始玩 推緊主線

隊長 / Ironman / Thor / Spidey / Bucky
是但一個你6*左，又無制服，而且又有愛嘅角色

thank you 巴打 因為諗緊邊隻制服勁d

其實都係各有各特色
推介俾你嘅原因都係因為呢d角色唔難取得，而無制服就好難用嘅角色
買左制服 = 幫個角色翻生

如果係長遠d睇，我都係建議你儲錢黎買6*卷
不過我估你都係因為iw，對某d角色有興趣先開始玩，咁不如揀個自己鍾意嘅玩住先

因為iw新look幾隻都好有型 特別係spidey同ca

im真心好好用 個招極速移動打wb保命

以新手來講最即時感受到勁抽嘅我會推薦sm，winso，im都ok，但係thor，bw同groot就相當唔推薦

bw太食target 容易生命硬接難玩

想問下 有沒聯盟

買哂

提返 Limited Gold event 11點就無

未攞記住快啲攞

順便想問下玩開內戰隊買隊長定Spidey好

隊長preview同埋legendary battle睇過技又係生命值硬接型, 但係個造型好正，偏偏水晶應該唔夠係sales end儲到3000

btw本身內戰三隻齊晒內戰制服

而家我仲諗緊張T-2卷比captain定Thor好
而家都仲算係新手 我得spidey(iw skin)同anti venom係T2
所以諗緊升Thor定cap好 諗好升邊個就買skin 已夠水晶

sharon rogers呢?

未升 姐係即接升sharon rogers最好?
thx 巴打

呢隻係有課無課 任何人都應該係第一隻升T2既神角

因為我對spidey對venom有愛先升佢地
咁我下隻升sharon rogers thx巴打

記者隊

隻GAME有愛玩會好難玩 我一開始玩係女雷神起手

之後玩左一個星期發覺已經難打 之後睇完攻略重新黎過

兩日已經追返個進度 記得D 6星選擇卷 T2角色選擇卷 高級選擇卷

跟返PAGE1推薦果D角色 呢D勁角對你會好大幫助

22:59睇到呢段message

宜家先睇到

玩到而家咁唔知升咩好
有無巴打教路

你爆左機 可以del驚了

已完成Dr.Strange + X-men story mode

e家首要係味幫Dr.Srange同Wolverine升裝同升技？

完左先係真正既開始
XMEN 大把野要肝 又羽毛同水晶 又肝個4隻野
Dr.Strange 又要肝4隻野 仲有黑暗次元個3隻

我好辛苦咁完左STORY MODE都未肝完個幾隻野

我仲係好想知磁力王DX包 有D咩
1買返黎就6星? 要唔要升裝 佢入面係唔係有關卡要打

睇你應該係無課

儲6600水晶買左磁力王先

特殊任可以打沙人 歌姬 MYSTERIO 呢幾隻都可以幫你打影域

X-MEN 除左野獸升到6星 其他幾隻都要升T2 遲D拎鳳凰

幾隻都好勁 所以記得升

有生體卷 揀雷神3隻史克奇

升到T2可以幫你過極限盟戰個近戰反派

WB就升快銀 機堡 女巫 天啟先 呢幾隻實用過BLACK ORDER

暫時係咁

唔該巴打

送隻1LV6星既磁力王 要升LV升裝

可以係X-MEN D任度拎返額外獎勵 (1500水晶 400 BIO )

每日有多兩關可以打 每次約40羽毛 20乜乜乜水晶 2碎片 10BIO

升裝就用返羽毛定生態?
同埋係送t2磁力王?
我有5千石 諗住儲完買佢
之前買左美隊 ironman 寒冬戰士 skin gg俠

距離可以拎女巫仲有好長時間,你地建議慢慢解任開定比千幾鑽開(解到差1800鑽可以開)

升裝係普通角咁 用GEAR 同次元碎片

唔係送T2 係T1所以要自已升裝再T2

T2 D料係用 X MEN果D料 數量同普通角一樣

羽毛=反物質 水晶=彩石 碎片=北歐石

當然可以用T2卷黎升 不過我當時買左PACK之後 D料好多

所以X-MEN D角我都係就咁升 無用T2卷

有愛咪開 不過準備左錢同BIOS升佢未?

唔係既話開黎得1星得個睇字

我明用GEAR 同次元碎片
但15裝之後係用BIO定用羽毛
同埋個關出既BIO係咩BIO?

有錢用晶
我冇錢就慢慢開

搞左x-man 4天王先搞A1果D

15之後要BIO 額外獎勵可以拎400粒 加埋每日有20粒

全部BIO都係磁力王 打果兩關有亂入 4隻X-MEN角隨機1隻

儲左幾萬bam一個更新清哂

明白了 THANK BRO

同你差唔多，thanos都係差4lv 有生體但無晒bam

Thanos最遲升爆潛力
生體都炆水 第二波更新又多一堆角上70lv

岩岩出果時玩左陣,而家想玩番
爬完文拎左回鍋堆野,6星選左女美國隊長,之後做完任想換隻舒妮發覺差10粒先6星
而家有下面呢堆野,有咩要練同埋有咩制服好買,有7000鑽以前儲落
信箱仲有440粒生體

我會prefer spidey多啲，timeline係中分場or低分場就算你auto打個效果都幾正，人哋郁都郁唔到就俾你殺左，ca就個人認為隻角色本身火力都麻麻地，係呢個先手秒殺年代時不與佢
利申:萬年隊長fans

呢兩日又多左新手
之前少左幾日

最終都係忍唔到手貨左個3周年包

岩岩玩返有排先pickup到，而家最想拎係Scarlet Witches

咁早上70無用
第一隻t3又無
裝除左超重課 根無有排先升到4*25
仲有魔方碎 平均一日打五場都可以唔跌
難跌過書
寧願等佢出多少少t3 留定資源睇定d
仲係得169個

下個Post換

清D嘅

Ironman同Thor排咁高

OP: IM and Sharon are so close to each other, but maxed out IM with IW uni is slightly better than her.
Teen Groot maxed out is not on par with Titania but definitely better than Moon Knight. So, his spot is correct.
For Angel, he is mot better than the others in front of him, either. So I couldn’t move him up. Plus there is no space left 😝

開次元 洗卡片
打 咩級最好

6星換左血蜘蛛同洛基🤔

Inhumans唔怪得唔掂
劇情差唔緊要，特技差唔緊要
儳起馬好似iron fist咁搵啲靚仔靚女黎做既
左二個黃種人想點，又黑又禿頭，成個農民咁
睇左一集見到佢已經想skip左佢出現既部分

誤用左二百張生物認證 好無重練

每日生體20個抵唔抵屌？

睇第一版

左二好似XMEN3出過
有刺條友

用錯邊個

岩岩新手唔知
佢會一路打一路會送女美國隊長生物認證
我用哂落佢到

你會買skin架嘛
冇問題

唔該唔該

有頭髮正常少少
冇頭髮真係好樣衰

新手

其實蜘蛛俠有2099lv 見到有人solo 27唔知定29層仲有三十秒時間

呢套, 我都頂唔順, 好怪成套戲
心目中既black bolt 應該好勁,
呢套唔知做乜9 咁

課左水晶月卡
係咪應該留黎開MAGNETO?
定買制服好

除左角色
你要睇埋人地卡片同烏魯
唔係個個用勁角就勁

兩樣都要喎
你個pool有咩

都係 要靚stat先發揮到

我睇在男主角靚仔就繼續睇落去

我個account覺得物攻角除左qs同winter soldier 其他都好廢
可以要買返件黑豹制服，拎返張卡先得

有冇巴打幫手望下
而家升咩好同埋要做咩先,D咩世界BOSS,影域要升邊幾隻先開始打

嘩屌呀，新雷神制服上到最高位

打world boss phase 1打到去得返6行血
但最後都係打唔贏

有無公會可以入？
玩左3日 20lv 了，小課

我無買雷仔新衫

又無得開filter，啲公會滿人都仲show出黎，但又唔俾人入

想問下每日任個同位素合成係點解 升級又唔得變屬性又唔得

張圖下個post可以放頭post

btw thor竟然係新制服升到咁高

btw
生存輸出輔助個比重係唔知係點
cable靠輸出上位 但鳩神冇輸出但又排到中間
偏向玩pvp既人依兩隻心目中應該都唔會排咁高
依d表100個人整有100個答案
所以參考下就算

eg: 1星同位素,我升到粒同位素+5,跟住就可以同另一粒同位素+5合成
你要升爆2粒同位素先可以合成做1粒新既(呢2粒同位素都要係同一種同星既同位素)

呀,盡量唔好哂錢升1星同2星同位素,因為打出黎既同位素最高會跌3星,可以見到3星先可以升,慳返d錢

慢慢打 ,記住佢10行血左右果陣會出1次紫色天降雷,要避,跟住打到佢6/7行血變左身之後,每次d天降雷通常都連出2-3次,避哂先好再打,切忌貪刀

沒錯 補一補充：

**Notes:**
- All characters are maxed out.
- Uniforms are essential for their spots.
- Captain America’s Tier 3 and Tier 2 versions are both in this list for a quick comparison.
- Just keep in mind that this list depends on the player choices and versatility of the characters.
- Special thanks for my alliance Nеxtwave for helping me putting this list together.

可能我太廢,我完全唔覺得無星換左制服之後可以上到咁高位

我爬左陣文都見唔到有人問
反而Corvus都有人問
你可以上去問下

正,好多文可以追,轉頭睇下先,唔該哂巴打

明白 唔該哂

留黎買制服好定儲多幾個月買磁力王PACK

Xman先

想問customer gear ga damage proc中文係咩

我見有人嘈黑寡婦新制服勁過小淘氣,話黑寡婦可以屌打哂pvp入面既快銀thaons同jeans,究竟係唔係真係咁勁

派彩未

收到 綠色毒氣好難避

點解無情報，情報狗係咪又偷懶

0課搭單問
儲晶買狼人/其他人制服定忍手幾個月買Magneto好？

上個post都有人問
結論係長遠6600都要買 制服就你要至少六星先發揮到
所以自己決定啦 巴打依家幾晶先

起馬要儲兩個月先買到
到時都唔知棄左未

有幾多pvp 向？
我就免得過都唔打TL
BW 直情唔知佢仲開唔開
coulson 可farm 工具神角，打wbu 都仲好有用

我冇升佢唔清楚
但見到佢單刷29
好暴力

睇左一集之後覺得好差 冇睇了

Magneto先
比晒d 制服你都冇用，都係得個擺字拖進度
打得多mode 先追有愛既角快好多
多隻magneto 已經可打normal wb, sl
仲未計任務效益

爆發力高左

睇你應該係無課

先T2 SHARON ROGERS

儲6600水晶買左磁力王先

特殊任可以打沙人 歌姬 MYSTERIO 呢幾隻都可以幫你打影域

X-MEN 除左野獸升到6星 其他幾隻都要升T2 遲D拎鳳凰

幾隻都好勁 所以記得升

有生體卷 揀雷神3隻史克奇

升到T2可以幫你過極限盟戰個近戰反派

WB就升快銀 機堡 女巫 天啟先 呢幾隻實用過BLACK ORDER

暫時係咁

隻GAME有愛玩會好難玩 我一開始玩係女雷神起手

之後玩左一個星期發覺已經難打 之後睇完攻略重新黎過

兩日已經追返個進度 記得D 6星選擇卷 T2角色選擇卷 高級選擇卷

跟返PAGE1推薦果D角色 呢D勁角對你會好大幫助

我都係COPY返前一兩頁我答既野 下次可以追下POST

好痴線
條友重要係升哂血先,唔係升攻先,都已經咁高攻,cls

真係跟攻略好,
以前升埋啲廢野, VISION, ULTRON, CA, GG, destroyer呢啲....
跟住到出新野真係企左係度, 唔夠打就好快棄

巴打你講果D廢野,係我以前玩果時係勁野黎
我想問磁力王包有咩吸引個個都話一定要買
同埋你地升D英打咩關

超過八成半既英都曾經威過，係得少數從來未勁過

我以前棄果時最勁係黑豹,驚奇隊長,幻視,蜘蛛俠果堆

我玩果時yellow jacket 同ant man係神角

頭先睇reddit,見到有人用IW thor 屌打phase 15無星,痴撚左線
狼人技夾雷神,一招5技打2行半

各位巴打我其實而家已經夠6600水晶
洗唔洗買左隻磁力王先
利申:琴日先玩番

建議買左先,因為買左6600,之後升xmen既人同埋狼人都會易d,同埋想要jeans一定要買6600

特裝, 好似刷過咁多次都未試過中過加幾百% 攻, 全部都係廢野, 係咪有攻略刷的

無課既話 一定係最先買6600PACK 資源會多D 每日20個BIOS 一個月就多600個BIOS

同埋會多D羽毛同X-MEN水晶 我X-MEN角全部都係用D材料黎升 慳返T2卷

隻GAME一個月先一張T2卷 但依家已經有>150隻角 要到幾時先升晒?

如果你唔係特別鍾意X-MEN角 咁你可以買制服升其他

PS.依家呢個版本最勁既鳳凰係一定要買左6600PACK先可以升到

所以咪話100個人整有100個答案
個表又唔係值得t2排名表
如果你計實用度 鳩神實唔會低過yj crystal strom依d wo
btw 佔領都算係pvp

咁你真係好早棄，連gotg 同ant man都未出

好似冇咁早,果時我都有練過巨人同YELLOW JACKET
巨人仲有件衫 果時巨人又易升打關又快

呢隻好似好勁

似
只可以講 中規中矩 一層亂鬥

318 個成長包買唔買得過，788個3周年包係咪唔化算

shield lv. 個包？
我都考慮緊，課晒其他抵課既得返呢個想課
如果係呢個既話Android $288

棄左好耐，岩岩玩返黎緊有3次回鍋6星selector同T2 selector，想問我而家應該點玩

三週年長期有 而且得石多 其他野好普通
所以我自己從來唔買

忍唔住手課左黎買xmenpack

+1

我都棄左差唔多2年返黎，唔知點解沒t2選擇卷

我覺得隻game啲錢最難搵，啲料都算易打，但下下都幾十萬幾百萬咁洗

回歸時有成4000萬，轉眼就得返4000蚊

升WB合果埋石貴到

原生個啲貴到

多D打組隊
組隊好多錢

日日打日日清

我打完都係得幾百萬

你有無除褲打

剩係知特殊裝備既野，其他都唔知

你地研究室升到幾多級？

棄驚果時研究室係雞肋，岩岩睇下先知而家好有用

Sad那到爆倉無錢合同位素

啱出wb果陣時
自己計過材料要儲5個禮拜
金幣要7個禮拜
thanos果d係double
儲即係三個半月既量先夠升奧丁/dormammu呢d
所以我一年都只係可以升四隻原T2/5隻black order+2隻原T

果時我淨係升佐暗夜
之後就上thanos奧丁果d
到依家black order都仲有2隻係1星

今晚就儲到1050石，諗緊買邊個iw skin好 ，本身買咗iron man同thor，仲想要寒冬、蜘蛛、隊長，但唔夠錢 (三隻都有T2同skin)，只能三揀一，又要留水晶等war machine。

War machine

war machine仲要買咗兩次skin , 放咗好多資源落去 ，點知廢到咁

好似9號星期3就出更新檔,建議巴打睇定d先

研究、生成都升到盡

去到11級渣,升1lv要好多錢

有啲舊skin未買，等佢減價

寒冬，蜘蛛，隊長幾乎肯定三揀一 ，個人偏向隊長同GG ，嚟緊會考慮嘅都只得war machine同hulkbuster，因為只買鍾意嘅角色 。

今日iw 啲skin仲有減 ，隊長啲技真係萬年咁廢，當初頭3隻升就係佢，iron man 同thor

3隻入面應該都係強烈建議買寒冬,因為真係好勁好高輸出 重要有無敵,拎黎打WB呢家真係好屈機,gg俠都勁但係應該係for打pvp先勁d,美隊我估係因為得佢有t3所以先暫時勁,等佢出多幾隻t3角就應該唔輪到佢話事

寒冬普通裝已經打到1x stage既wb

點先可以拎多啲同位素 好多隻洗到hulk都冇同位素入

三隻入面除非t3到隊長，否則寒冬先，有隊長技，破發力又強，打影域/world boss夠強，打佔領開到s5秒對面，變左暴力男

蜘蛛俠就睇本身有無homecoming 果套，有就可以唔洗買新果套住，美隊呢套制服都勁左好多，起碼消失技都多左

t3唔到隊長，GG有homecoming果套，感覺上果套廢咗好多

升盡係幾多級，而家升一級要400幾萬，那有錢

wb改版搞到少左個途徑入手
先前wb跌好多5-6星 有時跌覺醒

打pvp聯盟戰極限模式十萬分以上，咁你每日都有粒6星

蜘蛛俠iw同home比又唔係話差太遠，火力上係強左，但home果套控場一樣出色，所以我先會推薦如果有home果套既話，不如買左美隊果套先，美隊果套強化得較明顯

15lv

我個人都幾鍾意隊長 ,不過舊skin實在太廢 ，所以雪藏咗好耐

猛毒買唔買得過？

反猛毒，我影域用黎打2x層個隻鷹眼

隊長真係打人好似蟻咬咁

你地打時間線同反派果D COIN拎黎換咩

當年初初玩

當年...玩左十分鐘就棄game

點解打時間線好似成日lag機咁既

當年... 我一玩就玩左3年

時間線拎左黎換xmen覺醒果d碎片
反派拎左黎換特裝

當年玩裝備仲未有得reroll
Captain Marvel 中左3項physical attack
嬲到差啲想del game

係 果陣我玩im好似中物攻,玩gg好似中能攻
當堂灰9左,跟住打左勁耐次元裂縫拎thor,果陣係咁望住個手機,見到邊個開到次元裂縫就即刻入game睇下係唔係雷神

依到啲人應該未試過打次元刷369
仲係 comic cover時
我瘋狂開app 關app
就係為左comic cover no.3 6 9

果兩隻素材耐到我都唔記得左, 哈

當年gg我要課金先6星

驚奇件制服先係油王既象徵

真係唔貼都唔記得

個件勁少人有

我都有keep低呢D on9野
Iron Man洗左N次都係有幾行物攻真係屌佢老母叻媽寶

之前an機，無乜最舊個啲圖

3xx

岩岩忍唔住課埋xmen月包
原本回坑果陣同自己講，唉 是旦啦 唔升xmen，點知玩返差唔多1個月又6600又月包又乜又物

呢家真係咩月包都課哂 熱點都課埋

好彩我我一向夠慳皮,成日儲石唔洗,以前淨低左7000幾水晶
利申:琴日回坑,只課月卡
已經買左隻磁力王番黎先

我回坑果陣都有3000幾石，拎哂去買制服

依家新手開acc跟住玩可以有四隻top tier 月卡角
仲加一大堆六星

真心想賣左舊acc重新玩過

我琴日回坑都諗過不如重玩,
但係唔捨得果7千幾水晶同埋已經課左月卡

應該話係成日開唔到技

慘得過我回坑得700幾，而家各樣夾埋幾日就課左60幾蚊都係緊緊夠係sale end前買3套skin
咩6600個D太遙遠，而家睇個7日箱係咪繼續出體力金幣廢野再決定課唔課埋288 shield lv包

請問 升2099, shuri,定snow 上t2好呢

你問我，我會簡升snow

你用咩黎升？
課左月卡就Luna
如果用高T就3個都唔好
請用落nova

最後買咗雷神skin
諗住課金買每日認證升loki同shuri/女武神
再用埋個t2卷買sharon rogers

點解要課金黎升LOKI同SHURI 呢兩隻影域關卡OR官方送果D都可以揀

咁我升女武神 thx巴打

睇完呢條片我都想買

睇下第一頁既月卡用法先

新手唔該睇下第一頁先好唔好

我無課既 但課金角 我係建議2099 OR LUNA SNOW先

由其係2099 T1已經OK PVP好勁 打盟戰極限速度都輕鬆過10萬分

女武神我諗都係貪佢招T2技多 替代有COULSON同SHURI

所以練左D實用既先比較好

終於到我喇

[black]但我想要Valkyrie [/black]

有冇HK盟收？ 盟戰每日打 AC睇情況

依家新手咁正 角又唔洗點FRAM 又一堆野送

請問呢個圖左至右咁排有冇特別意思

近戰角 速度角 爆破角 宇宙角

我都覺iron fist 好睇過呢套

sor,講錯
近戰角, 爆破角,速度角,宇宙角 <- 咁排先岩

最衰係fb同個ac連結左 唔係真係開個新ac算

未T2 Ironman.....
刷番做8粒iso係味有多餘$$先好做？
E家用緊7粒
p.s Ironman N年前玩落 hea玩果陣

當年神角Antman已經跌到落底，個時仲要買左Civil War skin
係爭在冇上T2

我都鍾意black bolt

睇完呢套真係會由鍾意變唔鍾意

打到呢到企唔順，今日終於要貨金……

係
有時無課玩家重玩仲多月卡角

開新email新Facebook

Thx bro

有 左會比較勁D
即Im係好過Sharog小小

有無制服，無就由佢啦

未買

咁型都忍到手

Phase 20以上藍Booty可以出P卡

好想要

im 上番1線
即買
又打多層sw

機率應該又係0.01%
再乘返出booty既%......

買左WS , iron spidey同Thor

岩岩刷到8粒了
升滿埋技 差D裝
Thanos果D e家先1*

技我真係好少升
除非係升左先100%無敵、盾、同buff攻擊個性附助技之外
有錢我升多啲native T2 或者刷iso8 set好過

加油 巴打

雷神買諸神黃昏好定無限之戰

點先多d體

今晚再打進步左，打到得返2條血

張松枝啱啱果幕有啲邪氣

Wrong post

IW

Ironman Spider-Man Winter Solider infinity war skin 買邊個好？

玩左7日，岩岩好儲夠水晶買特價skin

日經

Diu x men任 岩岩搞完 黑暗反物質 材料
依家又要草麥奎安水晶

決定買了！
小課人士 買左隊長 IM 蜘蛛仔 同 雷神
最爽係IM勁左好多

聯盟轉手有冇咩準則？
入左個死盟，但係個會長已經9日冇online, 睇FAQ話14日冇online既話會自動轉會長

想問係根據shield lv., last login, contribution定係入會順序黎轉

有無人有買 黑寡婦 制服 用成點

Iw

winter soldier啦
meta角

我買左spidey同雷神 兩個skin都用得好爽

新衫bucky真係好撚勁
PVP 可以打柒靈鳥

之前唔係話雷神3果件輸出勁啲？
新果件我都買左但冇升，舊果件因為做任拎卡升爆左
唔知升唔升埋新果件

岩岩做左D測試 62LV IROMAN MAN 打25關SL

一招5技扣左隻ROGUE一半血

睇黎LV真係好重要 大家可以升下 我暫時都係62LV

我之前仲用隻暴風女打差唔多成分鐘先嬴到 依家真係輕輕鬆鬆

屌手殘用左1500晶買左隻t2美隊

點做到

傳說戰鬥

最近玩翻 想問下應該打Dr Strange先定Xmen先？

激動ctp比咩角裝好

Xmen其他角都好好用

用兩個game center id 係咪可以兩個ac係咁互換?
thanks

正常係

This is so true
我依家仲Struggle緊
由其是睇左Iw佢Wakanda出場個下

可惜隻game度無100%還原到出來

邊part有唔同？

加油
我頭幾日打每次都打成半粒鐘先羸

其實62lv係唔係已經同60lv差好遠
我見d人就算唔升70lv都起碼升做62lv先

D Gm垃圾係人都知
雷神集集飛鎚
但佢一招飛鎚都冇
Shuri個炮又變左拳套

係囉屌
唔知升唔升佢件衫好真係

升喇又型又勁

BRING ME THANOS！！！

次次比佢最後果幾下雷狙死

得千幾鑽 買ws skin好定儲多一陣買黑豹？

利伸兩隻都T2冇skin 月包玩家

缺COMBAT定SPEED?

BRING ME THANOS!!!!!!!
三刷完都係覺得霸氣盡現

想問新手係咪有排都打唔到world boss

而家易左好多啦
有新手mode
你升啲勁少少既人
t1都夠做

又中紫石

仲差2XX 粒就夠1000粒X-MEN 石

想解哂狼人個任真係好遙遠,我驚我會忍唔住比雷射眼食6高卷

想問上個post 既冗員聯盟仲收唔收人

情報狗

情報狗去左邊呀屌你老母

唔好阿巴打 明白好心急 但真係哂

最慘係,如果我6高卷比月卡角,升完之後想t2佢地又要t2高卷
我唔想幫月卡角慢慢儲生體去升裝
2頭唔到岸

月卡角一定拎高卷升啦下嘛

62同60應該係差少少 我都係全部升左62先

但70同60就真係差好遠

無情報 乜撚都無

價錢上 升月卡角最抵一定係食高6卷角買月卡升裝wo
高T2卷貴月卡咁多

Agree 買月卡 之後解鎖一星直接用高六 之後一個月全揀佢 之後再用普通t卷上

有patch未呀

我想問,FB CONNECT 點先可以揀到自己想要嘅FB ACC,整極都係錯ACC

好似跟browser

岩岩回坑課左每日生體你地覺得應該拎邊隻,係咪應該開左幾隻出黎先
定每日拎死1隻升佢?
利申:1隻都冇

THX

生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

第一頁有講 角色就建議先冰花

我連親facebook佢都叫我開新ac
點搞

月卡有幾重做法
1.快速升Wolverine
課X men 月卡 快速升Epic Quest角色

2. 集中升1 隻做 T2
開左1 隻 用高階6星
之後用每日生體升裝 再用普通T2卷升T2

3. 開齊一堆角色 之後狂買高階6星卷
升一堆T1 月卡角 解決影域
又或者課一堆高階T2卷上T2

4. 開比原生T2食

正路就係第2
134都係要課多少少先做到

其實睇你點玩
如果有多少錢就1 & 2 同時做
普通輕課就2
重課可考慮3同4

其實我第一頁已經列出第2種正路嘅做法

你地VIP 幾?
我VIP 啱玩返,有5張T2, 升左DS, 無玩個時都仲未有X MEN

VIP5*

回鍋，想問黑豹包買唔買得過，有卡片。買左磁力王包同復3制服已經，暫時靠小美t2打天下

7

買得過
最好T2埋Shuri
咁就輕鬆打究極Midnight同ABX

應該優先做咩先

VIP 10
我都係早排先裝返, 脫晒節

SHURI 係咪一定要買制服

今次玩返唔課啦

通常玩番都會忍唔住課

老撒升上70差唔多要一萬粒黃石。。。
仲有裝備又要黃石

點跟

84%以上好似係一定成功

有方法唔駛要咁多架

如果Scarlet witch出制服我可能會忍唔住課

出硬

儲呢個又起碼要儲成個星期

你有冇試過?

你可以試50%，少一半石
但衰左冇一半石

唔夠bam
Thanos升lv5 80% 升lv6 50%都成功左

唔買都得

升哂X MEN 果啲先?

巴哈見到

唔買都夠做？

買 買 買

夠做

咁就好 我仲愁緊咁多件制服，那有錢買

幾時更新

留左水晶買啦

直頭漏精啦

好驚忍唔到手拎1800鑽解鎖佢

正撚到
btw avg2電影個造型正d 有腳

SW

留名睇生化巴點樣老強佢

即刻升爆件衫

10

有盟友講過後，我試左十次八次，次次都成功，不過缺點係要㩒晒果+，無得一下拉

13 但太懶仲廢過0課啲人

蜘蛛人無限之戰 定HOME COMING勁?

Iw 高傷
Homecoming 控制時間長

Iw型好多，閃閃下

首先壓佢係牆上面瘋狂打車輪
然後一路錫落陰道跟住抬起佢一邊腳放係搏頭
跟住隔住條褲奶佢個閪奶到條褲濕哂之後，
一手扯爛條褲直接奶個閪
奶到咁上下錫返上對波啜佢乳頭
間唔中咬下跟住一野擰轉佢個人壓佢係牆屌佢屎眼
屌到咁上下拉佢去張床，
然後扯走哂佢下半身衣物繼續屌屎忽
一路屌既時候間唔中一手扯佢頭髮拉起佢個人
然後從後熊抱揸佢對波，再一邊打車輪(繼續屌住屎忽)
跟住入戲肉扯由哂全身既衫，直接屌佢個閪
勁大力屌落去屌到佢要有少少痛又HIGH
跟住屌到出血之後等佢高潮然後奶哂佢D水同血
再拎條JER比佢含然後一野射哂入佢個口
完

cls

好型想買,定買THONAS

痴線佬又出現
今次仲要咁大篇

生化巴係咪每次都即興創作

6星高階卷用去秘銀定2099好

佢應該打定幾十篇呢d痴線文跟住可以copy

秘銀原生T2 用唔到高階卷

patch note 呢。。。

越南好似出左patch note,都剩係更新skin同埋出左新既終極wb(好似係)

新玩 無課金 而家送個d生體認證應該比邊個

第一頁

聽日冇更新

依個好似ok

秘客先o岩，打錯字

Thanks!

講更新未

睇黎又要等

我有睇過啊 不過冇講生體比邊個好

Hulking

係

邊個係痴線佬

第一頁寫左囉Dllm秒經

睇黎聽日都係冇SW制服J

垃圾驚

----------------
Khả năng cao là mai chưa có update part 2 -_-
Móa Netmarble tung ra key art rõ sớm làm tưởng bở -_-
Chia buồn với fan Wanda lại phải đợi 1 thời gian nữa <(")
- Vic -
Link ảnh hd cho ae nào cần để desktop screen. Khá đẹp.

仲要再等

都唔撚知乜鳩

北漏洞拉

新出嘅制服 ，買邊件最好 iron man 定美隊

以為你講快銀
2099啦 pvp pve都可以用
爆破太多OP角 有其他角可以替代秘客

原來連登仔個個都係越南人?

😂段野係講wanda的fans還要再等一下
姐係未出得

岩岩買埋 Bucky

原來過幾日送6星

大家終極世王點打
好辛苦先用靈鳥贏咗場 其他角應該都贏唔到

狼人
X23
黑豹
快銀
兇刃

邊隻係靈鳥

睇你差咩角，因為2件都勁

jean

玩咁耐都唔知中文

想問下升制服啲exp chip邊度搵到

ca個iw制服點用
傳說戰鬥個mode 過極都過唔到

屌喇星抽左幾日個濕鳩箱終於中樣叫似樣D既，叻媽寶

屌，蝕鳩左50 boost point
Reset前唔記得買

乜唔係叫鳳凰咩
同埋係咪有個xmen叫露蝶

影域25層以上

課金

熱點過100

靈鳥係好耐以前先咁譯，近年多左譯鳳凰/琴
露蝶我估你講既係靈蝶phylocke，電影天啟果條女，又係好撚勁既心靈系使用者

其實算係香港台灣既分別，
依家上網普遍叫台譯既比較多
磁力王→ 萬磁王
狼人→金剛狼
我諗正常係香港講金剛狼應該比人屌，但係鳳凰萬磁王啲人好似開始睇慣
但係我改唔到口

人名嗰啲驚除咗盧根冇人記得
施查理 林艾力 斯葛

有沒公會收人

好耐冇玩 剩係升好狼人
係咁打第一層其實係咪都ok

我叫開金剛狼 以前睇x man動畫聽慣咗

WBU Proxima 要用物攻角
所以T2制服 Winter soldier 輕鬆3技4技5技打到5條血(Phase 1)

神盾局等級達成個組合包值唔值得買

值

大有無公會收留我 ？

柒到核爆

想問呢個計唔計VIP
爭200到升VIP4

之前買過，我記得有計落VIP

thanks
等到60LV再諗課唔課埋佢

斯葛

課過2次水晶，是咪重玩會好d

我細個睇有線 係史葛（鐳射眼） 靈鳥（琴）
羅剎（小淘氣）

Same

而家退盟，留返個位比我

我神盾局lv得65join唔到

唔該哂巴打

我叫會長set返，id?

屌 更新？

無課係唔係唔洗諗6600

都唔係嘅 每日做曬任務 清曬Timeline battle 一星期都有起碼300鑽
儲20幾個星期就有

新手LM 剩係鐘意IM

半年

又話9號更新第二波

都唔知邊d仆街鳩up
應該都係d台狗
初初講2/5
跟住轉9/5 而家又16/屌你老母實有次岩架
台狗真係好鐘意搵位打飛機
跟住連登又炒車 人貼大家又樓上仲直接貼越南文
屌你老母好似人人都係十國語言高手咁
仲要比膠沖出黎柒 不漏楝拉
戇鳩

真心笑撚左
連登炒車是常識

無課係諗左6600先

好彩最後都買左高T
冇留晶比sw
明智選擇

有冇盟收 每日打盟戰

ID： 我要真普選

手快快用水晶買左小淘氣馬上無動力玩

我係買錯左暴風女

唔緊要喇
我cyclops 用左高6 升， storm 用左一set 456星券
貪佢夠靚仔

主要升多一隻60lv就夠1050買到蜘蛛俠制服

隻GAME好多位都係想陰人撳錯制 好撚狗架

屌情報狗老母今日點撚樣嫁又話9號...

係 同埋想問下如果完左xmen故事先買磁力王咁之前啲獎勵仲有無？

有
可以補拎返

越南仔話會推遲呀CHING

唉,都好,比時間我繼續儲石,呢家剩係得返3000幾石,夠買得3件

咁點解台灣情報狗唔出公告

懶

我識閪睇越南文咩
越南妹就識屌

因為台灣冇講過9號會更新

Greetings, Agents.

A small server patch was released at 2:24 AM (UTC+0).

This server patch updated the following:

1. Fixed an issue in World Boss Ultimate where all Boss Special Skills are being activated on Stages 1 - 4 instead of the indicated Boss Special Skill.

After the server patch, only the indicated Boss Special Skill will activate for the Stage.

2. Fixed an issue with localization

3. Closed Alliance Store Event

We hope you were able to grab the items you wanted during the event.

Thank you.

Thank you, and you?

多撚謝,屌你老味情報狗,我要既唔係呢d呀

屌屌屌屌屌

岩岩入坑。新手六星卷 我見巴哈建議揀女美國隊長和Loki. 但見鐵拳俠好多讚。應該點揀好

女隊長

睇頭post同埋爬文選擇
你張圖個rate好撚伏，得thor, Sharon rogers, black panthers, mk44, hulk叫正常選擇，其他全部唔係好易farm就係廢柴

明白晒。多謝兩位巴打

新手lm

黑豹制服抵唔抵買

IM新skin好似幾勁

各位神盾局特工，大家好。

我是CM 宇宙奇點~

為了帶給大家更好的遊戲體驗，《MARVEL：未來之戰》將進行系統更新。

詳細內容如下↓↓↓

■5月9日10:24分更新內容通知66：

1.修正世界頭目終極難度中，發動4種首領特殊能力的現象。

-原終極模式1~4難易度的準備畫面中可確認一種首領特殊能力，實際關卡中發動了4種能力

2. 修正部分語言

3. 終止聯盟商店活動

* 重新登入遊戲即可適用相應內容

給大家帶來的不便，請諒解！

謝謝大家！

屌你呀

依家錢
先前好似特價2500

巴打要推遲先可以插佢屎眼了

巴打，未見你入

6600真係要好高定力先草到
忍唔到手開左黑豹極限

玩左兩日就想課黑豹

我想問而家升LV 係點升

鐵拳無衫唔勁的

如果你鐘意自己 farm 好過，因為佢要嘅bio係少嗰批，自己farm都好快有

1750制服以後有無機會半價？

所有制服有更新活動就有機有折，不過有時係全部衫一齊做，有時就特定某幾件

咁通常折扣會唔會變？例如今次IW制服係6折，下次有無機會半價？

有 等到11月尾 BLACK FRIDAY 全部制服半價 一年一次

插住情報狗屎眼先...

呢隻GAME好難忍手唔課
啲0課巴打定力好勁, 好佩服佢地

其實28蚊水晶月卡好抵玩
我大約兩個月就課一次

T2 selector應該揀 kid kaiju定 shuri,
我有sharon Rogers t2(有uniform) 同spiderman t2 (儲緊買iw uniform)

紙片盾

屌拿星 你話點撚算好。。。

研究室啦，一頭半個年就升到20
由出到依家我都未有一隻係上到一個裝備上20

真係喊出黎

我果256粒都係升淨2件半未上到20

有排搞

你地都好呀有256粒
我一出新mode就送左六星，未識咁玩住

咁巴打焗住用高t卷升？

岩岩回坑一星期，有無休閒盟收人？
會每日上線玩齊

換左手機有咩方法可以拎返個ac

高T送左比nova
其餘兩隻唔撚升

Anti-man我覺得好似仲屈過Nova

黑豹新skin好靚好想課

黑豹買咗制服勁好撚多同埋又有P卡水晶回番 都抵買

已經忍唔到了

有多餘錢咪課下囉

等黑豹2上映岀新制服

新手升雷神定loki六紅好？

兩隻都無制服既話 loki優先啦
雷神無諸神黃昏／iw制服 無撚用

50lv但一隻t2 都冇。。。係咪重玩好過

兩件制服邊件好啲，我之前買左諸神黃昏

Sorry , 我知之前post 有但我搵唔返

課月卡生體嘅話是咪應該每隻月卡角都整隻1* 出黎先再集中一隻拎生體升裝？

我課左佢個skin ， p卡同水晶邊到拎？

雷神？我自己得iw件制服 用落都唔錯
不過好似之前d巴打咁講 諸神黃昏件制服出技快好多 有就唔洗特登iw制服
同埋你升件諸神黃昏上神話又多張P卡 慳番d水晶好過

Nova招s1, s2先屈，兩招起手快，波波拳仲可以無視滯空同有貫穿，cd又短

打傳說戰鬥 極限mode 你睇番bonus 獎勵

想問下意見
重玩番28日會送既t2 selector應該揀咩角? 係唔係一揀就6紅星? Thx

Shuri

Page 1

有300個北歐
400個生體揀咩好

各位新手/回鍋老手記得追post (lihkg/巴哈/reddit)
拒絕做伸手黨
唔洗多，睇返近兩三個月嘅post都夠

其實第一頁都有晒

今個post我又答多次
唔該追返依個post15頁
依邊有追故模式 已經好方便
我真係答左好多次新手會問嘅問題

北歐: 解任務
Bios: 揀要bio selectors先養到嘅英

Ok唔該
T2卷比Loki定留好

玩game唔想傷和氣
但見住同一類嘅問題係度loop黎loop去真係有d燥

Loki 6*都叫堪用
T2卷留俾d T2左明顯不同層次嘅英先

俾個例子你 (唔係建議你練)，Carnage上T2就多左無敵，生存能力立刻高左

Thanks

其實激死好多巴打 唔係avg3呢套戲上咗都無咁多新手玩 睇番之前一兩個月邊有咁多人討論推post 同埋第一頁已經更新咗好多

當每次開post 都更新第一頁
又係依個post睇到依啲問題
我諗無人燥得過我

其實比起舊時高登
依啲問題真係比人屌足幾頁

我舊時上網一定追post
都唔知由幾時開始啲人已經完全唔追post

如無意外 應該係對上兩三個post開始出現伸手黨 同埋睇完第一頁既野再入game摸索下都會太難姐 對比以前真係差太遠 我之前棄game個排最勁就係巨人 黃衫個陣時，都係上年重玩番睇呢邊同巴哈跟番個進度

唔會

Fuck

睇下可唔可以留返個位比我，唔得就由佢

巴打你個ID名好熟
係咪之前都有玩三國無雙斬

有，棄左好耐下

冇乜點好，lab
講真我覺得幾快喇，我冇一隻有20 裝
升其他野囉
你升剩呢隻我冇得好講啦

28樓果三隻hulk打左我成個鐘

唯有啦 終極三子就差依隻

仲未過到火巨人

抵唔抵買啊

啲評價咁極端嘅

冇得好講
咁又真係會好想升埋

想問 冗員聯盟 仲收唔收人? 有fd入左，想跟埋入

我覺得好用 S5個一炮車出黎都幾可觀

刷北歐石過狼人同奇異果真係想死

OK

想問吓大家現在Raid level 幾多?

Thx, 聽日夠鐘即入

其實有無話點升LEVEL 會快D

終極暗夜無星淨係打到9lv 無升hulk打唔到上去 宜家升到23lv

重玩 一隻ca打天下中

角色定神盾局

both

去alliance shop買boost

暫時滿左人，未有位住sorry巴打

咁無計啦

32lv 打到17關

36,解緊19階成就
每日過1場19階

14 未打
目標只係20
我諗d 卡真係要搞搞了

我都係36 level 解Phase 19
好想快啲有藍booty中P卡
其實有冇人知課長現在打到Phase幾?

已經36...
得29, 係咪random 升多定少

第1頁有Riad level EXP表
越高Phase 越多EXP
所以要keep 住打追Phase

睇排名我估25,26到
第一3百80幾萬分

sor

15秒快銀好難

你地打箱多唔多紫色以上?

我1日10-15場 3-4藍 其他綠 平均兩日有1紫 一星期1橙

玩左咁耐未見過紅箱

我用hela>震波>暗夜大技 秒左佢大半

reddit 之前有幾堆人都實測過
我自己都統計過1000個箱
不過個file唔知去左邊

無記錯
白 40%
紅低過0.01%

好用
buff到上一線
我只係覺得每秒回3%盾呢個設定
個idea係幾新穎(跟返電影)
但係用落唔覺有用
勁係技能上面
s5好高dps
感覺上高傷過cable s5
如果可以keep住射就好

一般嘅thanos我打到一半就死 我可以點組 想拎thanos

難打左 左手戴左無限手套

我諗住用奇異果不停咁屈5232323回唔切血就比佢秒左 反物質同新星打佢又唔痛

我一早懷疑另媽已放棄更新WB組隊
可以拎既生體一直停留係三戰士, Hela, Ulik

其實T1已經夠力
係唔識走位定係冷卻太低定忽防太低?

走位就睇片學
冷卻同忽防就升升卡

既然今日冇新制服 最後半個鐘買左 IM WS 制服

佢招落石好難避
我打佢唔痛應該係我忽防 但我冇錢升卡 要farm錢

nova 有減防技
antiman 有增傷盾
如果唔識用 傷害差好遠

落石走去邊位
Thanos定位唔到有機會唔落石

其實有好多段片教點卡Thanos 落石技
自己上Youtube 睇

只係打WBU 都無留意到最近更新嘅野

睇返先知原來更新之後QS 會出羽毛同X men 水晶

咁即係新手同無課 再無1000 X men 水晶嘅問題

之前仲叫人喺活動盟店買 X men 水晶

今次我柒咗

ching請望望盟頻公告 盟主已留聯絡資料 請你盡快加佢 進入群組 謝謝!

好 我上YouTube 學下野先
唔該巴打

終於過到了

ctp 打極都都無

有冇巴打知升T3要用幾多材料

劇情 12-8 好難。。

Gigi

又錯post

我唔見佢聯絡方法呀，我留我tg係到再比電話

想問T2 iron man / winter soldier果幾隻野需要材料減半有冇期限架

大家有無草hot toys d 玩具

無，1-8章既英都係一半

3隻 CA AOU, War Machine Mark1同 IM Mark 43

玩具post 見問幾時截訂會比人屌
想訂IM
我自己有黑寡婦同紅女巫

今次個啲訂晒

黑豹制服抵唔抵買？
我見傳說戰鬥極限送d野幾吸引
但成3000石

最近好忙唔得閑打
幾日冇拎25石

大家認為個「草」字洗唔洗草佢老母

回歸左一個星期覺得25水晶已經易搞過以前好多
以前淨係想拎呢25水晶下下都搞我半個鐘以上先棄驚

我搵萌主聯絡你

LV30香港盟招人 盟店LV10
招募活躍玩家
入盟條件：
1) 有琴Jean grey
2) 每日清一般盟戰及極盟
3) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥 如不能參與 需預早通知
4) 需入whatsapp群組方便溝通及交流
有興趣加入 請留下id
謝謝！

要

Btw 係 駛/使

窮撚只係玩tomy
細細隻已擺

T2左IM
下個目標 --> WS , Black Widow

有成480日冇玩
一開game就叫我揀 係咪應該揀依隻？
Sharon rogers

我想買venom同carnage會唔會太偏

有咩

「洗」用左好多年

有 不過好貴

咁有冇比人洗你老母？
利申:用開使

咁多年就算係高登都未比人洗過喎

咁個程度又確實無 儲/草 咁嚴重

多謝你

幾多年呀？
影個高登Ac黎睇睇

唔該晒巴打

佢話我回歸 送左兩張6星選擇卷比我
我應該揀邊2隻？

老手回歸，啱啱是但入左個盟，成個盟得我同個會長仲玩緊 痴撚線

第一頁呀屌你老母

到今時今日我重係一粒都無

發覺依度好多巴打都係盲既

Sor
頭先先發現揀角個到拉去右邊仲有得揀...
唔怪得第一頁個到剩係見到shuri

請大家唔好再教D新手黨 第一頁整黎裝飾架？ Dklm叫佢地睇第一頁/直接屌染佢

2粒都係來自Legendary Battle

Why

唔緊要

第一頁咁多攻略都唔睇

米臭系

Btw阿又豬
吹賬

而家儲石買X MEN, 好悶

解機堡要5星快銀，解紅巫女要5星5精機堡同用快銀打機堡15次，而打wb入場最小要6星即係快銀要升埋上6星，火鳩滾1400石解左紅巫女算

啱呀

仲以為6星卷得咁少角揀

作客蟲

WB 一般難度嘅thanos點打
我而家淨係打得贏前面果幾隻

其實wb點玩
係咪開完所有boss打每日有加成個隻boss就得

你係屬於唔夠時間定俾佢打死？
前者應該係唔夠攻或者唔夠進取，後者就留意boss出招慣性同動作，某d招佢係扣得多，一定唔可以中

利申：更新完only 打過暗夜無星

比佢打死
我用啱啱T2嘅LOKI, THANOS招LASER會追, 我應該點做?

用消失技/換人就最簡單直接

我記得果時用佐幾個月儲到就快4000
然後我見升xmen既料儲到爆曬
我走去課佐廿幾蚊月卡

走去thanos背脊

我都就快忍唔住比石解女巫 手頭上既資源根本要解女巫起碼坐低要幾個月
暗黑物質剩係拎黎解狼人既史詩任都已經玩殘我,重何況叫我升快銀同機堡

其實就咁既,wb每日剩係可以打5場,咁呢家有個難度叫終極難度,打佢就會跌升t3既素材同埋可以將你某d t2左既60lv角突破,咁你如果咩wb都未打過/未拎到,就可以唔洗理呢個終極難度,剩係打全每日有加成果d boss(順便拎哂5隻black order返黎)
如果你想拎埋機堡/女巫果d,就打左快銀果d先,慢慢升(不過起碼都要幾個月)

新手 12000石點分配最好

依兩隻唔洗用暗黑物質wo

先6600磁力王

之後留得？

升隻人果陣唔洗用暗黑物質既咩

黑豹 隊長 gg im thor 邊個skin 最岩新手 又岩長遠少少發展呢

好似完左折扣 IW系列skin可能等下星期有第二波同減價先買 黑豹果3300石 有勁skin同p卡 可以買 反正傳說mode果到都送黑豹6星

唔係勁skin 勁制服先岩

快銀要

大家有無買熱血卡，睇到呢個post好吸引

課咗618想打thanos x基因應該要咩好

Thx!

竟然⋯係咪之後幾下用番毛 練完好耐唔太記得sorry

買左,然後無中過任何好野,這些機會不屬於我的

好撚正咁WO
其實熱血卡咪即係其他GAME 既VIP 咁

又高6又神話制服又多錢好撚邪惡

買左熱血卡都可能係要分歐洲人同非洲人 當然我呢D small potato就緊係非洲人

都預左但唔買一次唔心息咁解

我好似揀錯左 我揀左隻Sharon rogers 1星既

我都係,結果呢家後悔緊,哂左我70幾蚊

有冇團收人 以家個團冇lv10商店
利申：齊全六星世界王

要中
上星期盟幣日日100熱 就中左啦

依家t2 卷抵唔抵買
送300生體加300萬
計番回贈應該2500石

北歐符石點刷先快

我岩岩發現左升紅巫女上6星6精唔計料都要成1憶,CSL

其實儲儲下都好多錢

儲到先得架

唔好咁大洗囉

想知升快銀要咩料
錢真係無 每日打哂所有野都係2-300萬 幾下又洗哂

買過1個月, 乜撚好野都冇中過

MFF本身已有VIP系統

熱血點數係另一樣野

係巴哈搵到

呢個咪 vip premier

$80 買個入場卷
然後有無有用野出都係隨機
同玩家好反感既3子要抽箱同一個理念
之前想要3子一定要抽
而熱血可以唔買
但其實咪一樣,想勁都係要比錢

兩年冇玩 而家回坑

41lv 有冇巴打公會收人

性質一樣但分別好大喎
角色用抽最大問題
其他都細問題黎

嗰1200鑽漫畫卡箱抵唔抵買？

練新星定反物質人好？ 二選一

新玩未有卡就抵屌

岩岩出個期好似調高左咁 中左ctp又中制服卷
而家又變返正常 乜春都唔中

新星

岩呀 我最多好似一日400~500萬
一瞬間就用哂，要我儲1億真係死比你睇

之前為推30層草落2億都得番1億3

新手都好用呀 減勁多體，錢又多d ,經又多d 幾爽，最緊要係成日出制服exp chip

我記得第一頁都好似有

唔抵 新手用四星卡，推到Cd dec去30%先

ching留id或自申香港復仇者 thz

id:小覇王

中大獎

原來sw係要double 料 ，如果要farm個話大約幾耐一隻原生高級t2

你有買熱血點?

睇完d圖之後當堂驚撚左

屌正

買左月包

依家努力farm追進度，想升哂有im3既英先

好糾結升
sw好定個4隻black order好

入盟條件：
1) 有琴Jean grey
2) 每日清一般盟戰及極盟
3) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥 如不能參與 需預早通知
4) 需入whatsapp群組方便溝通及交流

ching睇睇入盟條件 無問題就可以加你入盟

你ON9嫁咁都要問????

你係咪連PM都會老強

咩PM

10號新活動無話賣制服

Proxima Midnight

佢係連AM都强埋

梗係屌啦唔係唔屌呀嘛
你知唔知我勁鍾意電影個造型
直頭想禁佢係地板屌佢屎忽

SW係咪一定要解鎖之後先拎到bio，冇其他方法

無....

其實6星左袋底同無星，但未爆lv，呢次除左唔買starlord之外其他應該會買

我買SW，HULKBUSTER，WM，ROCKET同STARLORD就睇下有幾勁先
BO就應該唔會買左
我話你知我屌到SW死呀

好想課金買磁力王
好中意磁力王

打唔贏前面啲world boss...遲啲買左SW件制服都冇撚用

成年無玩而家玩返
有無d咩pack抵課?
有d想課隻adam抵唔抵玩?
同埋隻blue marvel d biometrics可以點拎?
我升到佢 20 20 20 19卡住左無得t2

無課 2個月
課28蚊月卡 就1個月
課288 Shield Pack 加月卡都係2星期左右

其實無課都唔係好耐

其實我預計1個月至1.5個月1隻原生
現在event多左 1個月都可能夠料升

定期推依個回覆
唔想再答第一頁有答案嘅問題

買左熱血點每日送多100，組係每日有25場機會囉正野

除左用鑽有無方法囉熱血點？

好型

小浩克

Alliance Shop

忍唔住了

好撚黑,360幾個舒莉生體都升唔爆佢4件裝上+20 升得2件半

想問100秒內過19階無星用咩組合？
卡片58%物攻，快銀160%增傷
最快都要2分幾鍾

點先有？我見我個盟無得買

2500 鑽買女武神好定買Emma frost 好

T3隊長，好似係

女武神指瓦爾基莉？佢月卡角無得買

Emma frost如果想上t2大概前後要買三次先夠升晒四件二十裝

有得買
Lengensary battle 如果冇Valkyrie ，佢會比個offer用晶買六星

6600t2 ticket買唔買得過

自膠
係無得買嘅

我最多接受到月卡, 果陣好似用左一個半月
儲到6600鑽係自己一個成就

好記得果陣係咁升哂D英雄去4星LV50
每人攞多20鑽

bw又派垃圾
d零件箱拎去lab轉制服箱仲抵過拎去玩bw
隻qs出左咁耐特登裝防網同破防免疫 都係爽過兩次only

買唔過

quote錯

師兄我都申請左
會日日做任
THX
id:AstrayRed

Shadowland嘅小浩克打人好痛

唯一有資格放係鳳凰身邊

有時活動會有得買

係呀，有得買，唔知買邊隻好

買左磁力王包

岩岩夠鐘但個盟滿左

要等盟主上線踢人，唔好意思

麻煩你，咁我等下

巴打們 我課618個x men包
有6000鑽加自己儲 會買磁力王
另外有600個x men生體
買秘客定鋼人好？

因為計過 買呢個最好
應該可以t2 到兩隻角先618蚊

留住佢 等Deadpool 等到出為止

即是果600生體留住得deadpool出？
如果係 我都好期待

唔知會唔會出
不過留低好過
還掂課金野無限期

無記錯話
Magik同Colossus好似無得揀
X gene selector 無得揀月卡角
不過應該可以揀X23

不過可以放喺mail到等更新

不過我都未買過X gene selector
所以都唔肯定 留返畀課長解答
如果有得揀 我會揀Magik
Magik作為月卡角 真係唔錯

岩岩先發現可以一次用10張通關卷
咁我想問自動通關有咩用？(點解唔直接用通關卷?)

唔洗入去打

唔用卷先有uniform exp 同角色 exp

你唔使自己控 用通關卷你d英雄唔會升lv
自動通關你升到lv

通關卷刷料用 自動通關我當佢刷lv用

即係話直接收獎 就冇exp
自動重複(掛機) 就有 錢 exp 果D

有冇理解錯？

明白

兩個分別大概只係
用通關卷 慳時間 刷料
自動過關 用時間 升英雄lv
兩者都會有錢 有獎攞

唔該晒師兄先
太耐無玩無jean grey

比咁多資源升一隻快銀其實對新手黎講
應該係升咗其他角色先 起碼10-20隻先升世界頭目？

盟主踢左人了

入左了，thx

兩邊一齊升，廢角生體比快銀食
建議新手先練可以單打一層影域既角色先，目標15層

要好多料

會入WhatsApp group?

你升完隻快銀就會知咖啦

啲制服通常幾時再特價？

#3

Qs真係一個相對低成本嘅OP角
當然 你都可以儲住d資源 睇睇烏木侯/黑矮星會唔會翻身

終於過到WB Phase 1
竟然唔係用Thor
係用小美，WS，Shuri

如其等其他翻身 點解唔升隻宜家都OP緊既角

又反黑 次次都係咁

想問係咪同以前一樣日任會聽朝重置？
即係而家唔好解住？

你講每日成就25水晶果D? 如果係 今日解晒都冇所謂

因為係計6日 之後6日做晒都可以拎30水晶

thanks

大家開到咩

SAME

4*進階卷

5星進階

終於有樣正常

新手咩都唔識lm
有好多資料要理解吓
刷寶箱我個pool淨係得3星

制服晶片有冇得打？

6星高階卷

7星超高階卷

4星進階

團購T2卷 仲有bio送 但係要6千9水晶買完先回返4千5水晶

那有水晶

岩岩洗洗下卡發現解鎖左成就
要去世界頭目解鎖目錄度拎獎勵
請問要點搵出黎？

撳入去個頭目
撳中間
右下角

你意思係去打世界頭目個一版度？

8星極高階卷

係呀
跟住撳入去隻頭目入面 會見到有三個大格
撳中間然後就會見到有目錄

搵到了thanks

巴打可唔可以cap張圖黎睇下
我都搵緊

世界頭目討伐戰
左邊個一堆頭目冇的
右邊個幾隻 快銀 sw 都有
禁入去揀中間個難度就見到有成就

搵到喇
感激

新手想問下點解LOKI要先升?
用落又唔覺佢特別勁

分身有輸出，護盾有保命
初期可選角入面算勁

Shadowland 12層收皮
極缺字宙角同反派

SL Captain
係咁出T3技
痴鳩線

求問卡左係主線12-4 點可再沖

升多一兩隻打手/輔助，打手就幫助換左人都有輸出，輔助就可以分buff同補血兩種

Buff就daisy s3, 狼人s6果d加強爆發，groot就可以回血

另外多用換人黎避招同回血，加上用多有消失技既英，當然用jean, quick silver呢d本新自帶強大攻擊、消失技多又識回血既就最直接

你講果d 我都沒

咁嘅陣容同卡片係咪唔做旨意贏到thanos?

卡片冷卻唔夠會玩得好辛苦

咁唔好急，果陣我好似係用dr strange+ odin+ coulson過，12-4未算難，12-6至12-8先難

正路都係用Strange/Jean/Thanos呢d做主力去打
再加個強勢隊長，同輔助角
你未有都唔急打story嘅
反正唔打都唔會影響其他mode

想問冷卻係咪洗到40%就得？記得以前能力個版無show埋盟既加成，所以40就係爆左

odin唔係13-8先有咩？我用緊ca im 同 ws

個舊帳課左兩包三週年 hea playing

以前有Cap果幾關就最簡單
T3之後我都揀唔打
S6 一出秒天秒地

新手想問下 佢寫制服首購折扣 係咪件件都有折？
禁入去又睇唔到有幾多折

同埋我課左個包有高階6升級同精通 睇第一頁 係咪應該比snow最好？
如果首購制服有折 我應該買邊件比我有既角色好
感謝大家

升完啲卡片反而減冷卻

所以卡片係要洗好曬再裝

1. 好似係40-50%disc左右
2. 睇返你個pool，係
3. Loki ragnarok

感謝巴打 完全知道方向點走了
我仲有張6星精通 洗唔洗比埋Loki

琴晚追sl
就係覺得奇怪，佢做乜鳩急儲氣，跟住我就被佢打死左
搵控場角過左佢算

新手期應該未駛玩uru 或者3 子，相對uni normstone 既需求比較少
如果無期限，我覺得可以keep 住先

我有少少想比齊爾....仲買埋佢制服...
但唔知勁唔勁

為左magik, 買左xem 月卡
好似每日都reset 比你揀 xgene 定bio selector
唔肯定bio 係普通生體選擇定月卡果隻，TBC

如果可以兩用都唔錯

因為而家show埋 所以50%黃字先係爆左
以前係36%爆
除非你個盟個lv未升爆

今晚爬下文睇下點洗卡片先，唔該巴打

唔太肯定你講邊個 係咪黑豹個表弟？
T1有制服都好用嘅，感覺似唔識回血嘅狼人咁
要上T2先可以完全發揮到
唔好期望太高就可

係呀
算啦 都係走番大方向算 升爆snow
反正我都買埋生體月卡
唔該晒巴打

搞左CD先係最緊要
某d角色你CD唔夠根本連無縫無敵都做唔到

i know that feel,得5000石

我得4千幾.....

想問下啲烏魯應該點揀
裝完係咪冇得拆返出黎

我都想知

同埋我想知點解而家升裝備果陣出果個項目之前可以轉個屬性但出左之後無得轉........

老實講
T2卷等月尾有
300BIOS打影域15層兩個星期就有
2500水晶可以用係更好既地方

想問下果個100係咩黎？

神盾局經驗值(好似係)

咁600呢

錢

唔係3420 先係錢咩

你岩，唔係好記得了

100係聯盟分數

左至右
聯盟貢獻 經驗值 錢 時間

我記_錯晒

第15層？

我用T2 血石 輕鬆過喎

呢個抵唔抵屌

BTW好耐冇玩 影域好似難咗好多
咁樣有冇機會打到20層？

點會打唔到呀

你咁既陣容打兩轉20層再打多轉飛機
然後再黎多轉3P屌爛個閪都仲得啦

咁可能我技術差 或者唔識揀關
次次15層就停

唔抵

其實我好多時去到15-20左右先轉用T2
咁樣打既話就易過好多....

唔夠6星既T1夠唔夠做

好想知你用咩角色打關頭D關
你依度都唔只20隻T2啦 即使當你一層用一隻點會上唔到20啊

*開頭D關

蚊水D
要睇邊隻......

ching請你入game去盟頻 我地已經留左聯絡資料比你

大家多左既鳳凰羽毛會拎黎做咩？卡緊水晶但羽毛爆左數日日蝕

應該聯絡左了，等佢覆

升狼人制服

ab->制服箱

■5月11日14:23分更新內容通知66

1.修正泰坦記錄持有量在11個以上的現象

-目前持有泰坦記錄11個以上的將不會另行收回
（但只有在泰坦記錄少於10個的情況下才可獲得）

2.修正暗夜無星技能

-修正暗夜無星在裝備《復仇者聯盟：無限之戰》制服後使用3技能時昏迷效果未適用的現象

3.修正掠鴉兇刃技能

-修正掠鴉兇刃在裝備《復仇者聯盟：無限之戰》制服后使用5技能時
所有攻擊力/所有防御力/所有速度的上升效果未適用的現象

* 重新登入遊戲即可適用相應內容

天啟5技

用YEN課會抵D

你個陣容同我差不多
一定夠打30層有突 我有時頭15層都會用下T2冇腦咁過唔想煩
你認真打一兩次就可以知道大概邊D角色一定會用到，邊D可用可唔用架
你留意下打多一兩次就OK啦
我都係岩岩玩番2星期，之前都冇試過打哂30層，都係玩番之後先打哂

就咁睇呢堆角色可打以到極限既30層
但應該打到最後一隻T2都唔剩
前提係夠T1推普通關

不過我見佢T2左D我直頭冇乜點用既人 e.g. clea，太陽神，angela
唔知有冇影響，但佢家陣都成30幾隻T2照計都夠抽

T2太陽神我無記錯18關打ws+falcon+wm果關都唔夠打
有D T2角技能組都唔夠T1來 e.g女雷神
無盾無無敵無I-frame 一入場5秒就出返來
BTW期待下來緊buff 太陽神同deadpool

*deadpool係我FF

Netmarble: 改左都唔會賺到錢，可以慢慢黎

無錢升lab

Btw狼人邊件衫好d?

Yen會貴啲 但係隻GAME成日連我日本Google AC
要我登出日本AC先可以課港紙

太陽神一出即升 點諗到月卡角咁廢
等佢強化
Clea好似都打到一層
Angela唔勁咩 死喇我記得以前好似係算勁

Angela 以前配血石狼仔打wb,打暗夜打到手都震

返工悶到抽筋
係度玩我老婆

差D玩到射左出黎

我已經放任到第一層已經用T2

唔得咁嫁會做壞手勢

吊，唔想課果時成日彈個screen 出黎引我，想課果時就死都唔彈出黎

個10-30級新手包

無所謂，平時爆到30層仲12,3隻T2剩

Blue marvel 是咪升次元商店出？

t2 ticket 係咪一定要MAX GEAR 20LV 6* 先用得?
定係我移家全部GEAR15LV已經用得?

全部裝備都要升到+20先用得

黑仔到

高階既6*+5就用得
普通既要6紅*+20

巴打你係咪Aus?
今晚有佔領，要入line group

尋日無追post開始玩
一開始無將小美升6星
但係衣家已經升到5星40lv
第7日有得揀仲揀唔揀佢升6星?

Lab > Converter

係呀

This?

你其他嘢有無揀錯？咁好似re game仲好

Yup

re唔re 好

Wa洗中一次先得一粒，10 粒咪要好多石

Re

藍色個件啦
黃色加忽防 忽防有上限

Re
新手上路揀d輸出角
hela, ancient one都偏向隊長/輔助為主，唔係輸出主力

仲有唔好揀ghost rider
呢隻英就算6*左都做唔到d咩

睇運氣啦
有時10轉有2個bios
有時轉一日乜柒都無

大哥你玩左一日講到好似玩左一個月咁
有冇咁難決定

Thx

Nova anti man 同blue marvel 都係整隻1* 再用高階卷升6*6紅？

就farm完佐助(新復仇者)
之後farm咩人好(特別任務)
最好係奸角？
另問Hela點用先勁？

Yes

1. 反派: 沙佬 森林佬 幻術佬 全部唔記得叫咩名
2. 首先係買制服 之後係利用d制空技閃黎閃去 最後配返個無敵特裝

角色池？
Hela有制服都上唔到一線

沙人 獵人 同神秘法師 3隻打影域都幾好用

1. Sandman同神秘法師 6*了
但未升技同未20裝
森林佬？

2. 收到 下下升起出技 冇得走

Hela升盡打唔打到影域？

ok thz

著左制服20關前都過到
升到神話打傳說有ctp送

好呀 唔該巴打
我pm你電話？

未買制服

你申請左入左黎先

ancient one佢自己俾出黎
hela個人喜好

咁係咪一開始主要升小美同loki先？
仲有咩角優先揀？

小美同loki都可以做打關主力呀
至於第二條問題/開局有咩提議，可以睇下其他攻略分析，呢度唔再洗版講了

睇左1頁未 已經講咗好多次
我再講多少少

Sharon Roger 親生女角色
輸出接近原生 生存力足夠

Universal 反派 最易攞得Loki
有男 有女
有Hero 有反派
所以依兩隻解決大部分關卡嘅主力
而Sharon Roger 就係主要衝劇情關角色

紅字佢算啦 仲答

新手唔知買咩制服好 已買6600 x men

有咩角

幾時有番啲舊制服特價 儲左成萬石all in

起手個堆 小美 雪女 魅 血gg 另外一開易入手 美隊個堆 想要隻長遠有用

美隊應該都夠玩幾個Patch

咁想問下生體認證攞黎升左小美先定拎人先

想問多次有無人知damage proc係咩

有2600 團購，all in ?

增傷

已買

6900 回4400 好似仲抵買

有冇人知打咩關出彩色同位素多d?
點解呢家我打親都係無彩色同位素

每日、打地獄風暴

主要靠shield lab 買3星
COOP 中16粒3星/4星Chaotic ISO8 (頭先就中咗 )

新手就抵 老手就算啦
不過有6900 水晶
我會搞Magneto 先
長遠都要Magneto 嘅bio 做肥料

ws 點連技？

3>亂打

有冇人知道Dream 國度點解今個星期 Alliance Tournament會無份

仲有點解個AKATSUKI 咁高支持

會比wb 殺死
我50cd

冇課係唔係冇機會T2到月卡角

2 3 6 5 1

係lab抽夠10粒新星叫左出黎再用6星mega同6紅劵，咩都未升已經好勁

我想問係咪如果唔課金買t2 mega，要慢慢係lab一粒粒咁抽黎升到gear 20再t2?咁咪有撚排？

原來已經慘到要買3星
我記得以前玩唔洗咁,唔知打咩關會係咁送6星彩石比我

之前睇過有次活動有高級T2卷 8200 定8800水晶 不過好似成半年先出一次

呢篇 8200水晶 高6+高6紅+高階T2

今年2月13日既

上星期出左
好撚正，唔洗課幾舊水，淨係靠月卡啲晶，儲到有張高T

2600水暗個個團購 會唔會儲唔夠1000人嫁 我見未夠人唔敢買

新手見到1500鑽可以直買美隊t-2?好似係
買唔買佢同埋買埋佢復3制服好

以前都次次都夠

不過最近成10套制服更新

又同時6900 T2團購

又等新制服

又送高階6星卷

買嘅需求又少左 啲人水晶又唔夠

我估好大機會唔夠1000人買26006星高階卷

建議睇定啲先都未遲

如果到最後唔夠 2600高6 無精6係咪變咗唔抵

無課，連拎都拎唔到

新手嚟講 係唔抵咗
630粒 norn stone
新手邊有咁多
老手就話升哂角色

不過2600水晶 買620粒生體
係升月卡角最抵嘅方法
好睇你要點玩

78蚊咋喎

幾個post都講咗1至8劇情關半價T2
正常就唔會用1500水晶 升隻
1500水晶可以做啲更有效益嘅野

買制服依個問題 係個人選擇
無錯 制服係勁左 不過唔係1線(升到T3就1線 )
如果愛好美國隊長 就值得買

除非你係大課長 咁就買咩都無所謂

高T俾邊個好？藍驚奇定月卡角？
已有新星同反物質t2

blueeeee

謝謝解答
我唔係大課...課左3週年個包 水晶同生體月卡
睇完第一頁...諗緊12000鑽點運用好

制服都你等制服特價先買
現在都無特價
有特價先再考慮買制服

黑豹就長期3300 買佢都幾抵玩
1張T2
1套legendary 制服
再加3張6星卡
回600晶
新手嚟講 2700水晶都算最抵玩
前題係已經課左Magneto Pack

追吓post 你就知新手要買啲咩

因為我見佢寫第一次買制服有discount
所以先睇下買邊件

仲未有消息幾時更新？

問多句，nova 3子可以用高T 卷升T2?

可以

回左坑之後發覺好多制服都要買,但重未見到有特價
等得好痛苦,已經要買既血石制服,撒旦娜制服
重未計想買埋iw第2part d制服,媽,救命

其實等下咪當儲多啲水晶

1001